林鄭會見傳媒 料回應逾170萬人遊行

1，增加監狗會成員以應付龐大工作量
2，馬上，我講係馬上建構溝通平台，透過對話互相諒解，令香港走出困局

其實林鄭係咪欲求不滿，幾百萬人diu咗佢兩個月,佢仲係閪痕。